邊一個牌子電視好啲???

想問電視咩牌子好？
想要49/55吋電視

Samsung好似抵玩，但好唔好？